邀請對露營/ 觀星有興趣嘅你加入呢個group!

生活喺香港呢個石屎森林，偶然會想去大自然淨化心靈，透透氣！
本群組歡迎露營/ 觀星愛好者，有興趣知更多嘅都可以入嚟！
成班人一齊 Camping / 睇星星都幾開心！
雖然宜家既天氣唔係幾岩Camping/ 睇星, 但歡迎入黎交流心得~ 傾下買咩gear & 分享靚相 etc!

g持

入左group 未